有無人識畫圖整張hk ball後面係china ball, hk ball講｢唔好搞我後面」

,